依期一齊贏，大家唔好針！慢慢發達[14]

繼續追

要針了

諗住入錢再買
買咩好

利物浦

有冇南特手足

Bologna 屌你老母呀

追第8粒？

屌你 派唔切彩
我想追第八球

封左盤

有咁既打算

以為入左第7球
睇番先見到跳左格買唔到

Bologna 屌你老母

me too

Bologna 快D GOAL LA 屌你老母

Bologna 最後一擊

2場葡超全大有無得諗

完

快d屌多幾粒

有冇人ALL IN LIVERPOOL?

精官三c more 加反cup

但下一句

Ajax要反cup了

信我神睪普

想買熱刺ng

如果Ajax 0:1捱到半場 我All in 2:1波膽

利物浦上盤 ALL IN 輸左戒賭

好想入巴狗1.5大球

巴塞fg

曼城都殺到 會殺唔到隊熱狗仔

熱刺半大，唔洗多謝我

阿j屎快撚d CUP啦

利物浦打榜頭勁過打中下

奧格斯堡刷多兩角

加成黎
不過fg 利走唔甩

水晶官 11.5大得唔得 重注左

你重左應該就唔得

定買入球大小安全d

係咪仲係11

lm

係

手痕呀 清

卡昂隊波 防守係咪幾好?

收左皮啦

4.5大收硬

角細又派錢

1.54.....

諗住唔買5位數會中

都係唔中

積屎 1-1

上邊位大哥係大水魚 亂咁買

爽
再黎

買左利記 半大

買大呀 就係見買親細都唔中

好撚黑呀

☹️水晶

疤即場1.5b@1.85有冇機

你啲錢係咁送比馬會鋪草皮
不如係派啲比巴絲打救下班針曬既巴打仲好啦
起碼我地會講聲多謝

認同

8.5先入 如果有

巴塞ng應該無走雞

師兄 跟我買吧

一人派五舊起機大把人奶袋
送俾狗會鋪草皮

利1.5b
有無機

訓醒個Post就開到14

巴狗

1:0

當我無講過

fake

炸左呀你

疤唔係又輸比愛斯阿?

買咗巴角大，快啲刷啦

炸左之後...

低水到唔想買

燈力極強

都話炸左

美斯熱身啦
我準備買疤ng

梅西一出必定大炒

出左場call我

太晏出了
最多兩粒

客勝有1.7

ajax goallllll

aj 2-1

半大GOAL

半大 1.5/2 gelllll

美斯出左
立即買NG

屌馬會 場奧格斯堡捨得派未
角球半3全3

美斯出未?

換人未啊仆街

都未出

大炒西班牙人未

利物浦 (主) 對 熱刺 (客)
大 [1.5 球] @ 2.25 $50

利物浦 (主) 對 熱刺 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.72 $230

首名入球 利物浦 (主) 對 熱刺 (客)
羅拔圖法明奴 @ 5.50 $10

識波

換入左美斯了
All in ng

利

1:0 埃及美斯

想456

秒goal 唔知係咪你呢個

唔好咁講..黑起黎好燈

熱狗

秒g

利半大GOGO

salah fg

some road gogogogo

比多幾球我利物浦

半大 一世球迷
印波杉!

布魯日冇盤唔想買 得1.4

巴狗1.5大

Ajax入多2粒 ok?

巴狗又輸

愛斯賓奴1:0

屌你 換左美西都比人fg

葡超大球買唔到就中哂

好彩買1.5B姐

今日係炸完會再入

癡線疤咩事

屌你allin 左一百

玩撚完

死巴狗

疤狗落後 刷角

布魯日半大

疤客勝有5倍

買和啦 乖仔

買角大啦

真 all in左等收錢買埋下場

巴狗比多球

巴比多球 一世球迷

Ajax 快入

利快入

買唔切6.5角大屌

疤6.5b，搞掂

我買左十蚊

巴ng未

11

CUP唔CUP到

疤求下你比多粒

利角大派錢

我大美斯快屌一粒

Ajax 4:1未

8.5B 3.幾

Same

有無人派 100 輸到死呀買波

利記入多粒 唔該你
一世球迷 以後唔笑你

封左角

早知唔買8.5B

個場好多水冇啦

燈到，見巴換美斯，買完客ng去個廁所出黎就針左

我燈D
買左100

又燈左

屌 利記一開波入左球就唔識入波

一場垃圾疤輸左我150屌

班撚樣 啲快攻成日傳失屌佢老母
屌你老母！！！

Ajax唔識入波

快攻吹停 唔比得益
幾下埋門把握唔到

算啦半大應該針

得返19蚊

唉...

唉 黑仔
成日都輸下又贏返 仲係打和

唉 ajax可唔可以入2粒

打和好過全jump

因為我好少allin

利同熱d人好鐘意一吹就搵球證投訴哂時間

會補時既
班撚樣好似想係到曬時間咁

我屌 補1分鐘

咪2-3mins

屌

返200買咩好🤔🤔

我屌佢老母
啲把握力低到
最尾果球仲諗住可以絕殺
Salah 果球交波真係

利今場踢得幾好

真係超大聲屌左聲
屌佢老母

75分鐘南特客勝

布佬半大收錢

布魯日半大有冇巴打跟左

有料

阿積士 我屌你 係到hea踢

一陣仲有場比甲應該都半大

脷1:1完 抽一個100

Me

阿積士 我屌

希望大家贏多啲 一場加泰大波輸哂 潛了

我

ME!

Lm

32，36，37可能半大

me

阿丁士唔屌唔化

3:1 AJAX

屌你老母買左AJAX NOGOAL
90分鐘絕殺?????????

93分鐘絕殺

有撚用 -2輸左啦

罰球入完即吹完場

熱狗比力啦屌

熱狗NG有冇得諗

南特又輸埋

仲要操盤手個布魯日主W都柒埋

利記求你乖啦
入多粒好嗎？

好彩啱啱唔記得咗買

好

唔係叫買大波咩

土砵亭半大

利個勢好差

戒

話買75分鐘後南特客勝的正仆街燈神

針曬
我絕地反擊左兩日

比刺屌打中

今晚啲波咩事 想問

絕地反擊

閪波日

唔會成場得一球呀⋯⋯

我覺得就算入都係熱狗入
利咁比人屌打法

馬迪普都入埋黎應該頂撚到完埸

睇利D傳波真係已經嬲唔出
球球直線一係過唔到人
一係大力得濟

真係攻死你算追打和

狗1:1

利封左盤

1:1 IFC 針

1:1

雲耶馬

1:1可能真係有得派

世界波！！！！！！！

神換人

今日真係無贏過 利記和埋又輸半

痢真係執柒左佢算啦
一開波領先人地一球都踢到咁

X2

太早收文尼 換灑人去守 自己防守又唔係勁 但的確雲耶馬射得好靚

一路做開cd rom
上個月月中一路輸到依家
冇左2k

改名啦個名黑

果球靚到癡線

熱狗12m,.....

12碼唔係輸半係輸撚灑

士砵亭6分鐘7角
快啲入啦
開個半大

屌。。。。。

12MMMM 熱狗

我個1:1啊。。。

唔派唔好放出黎啦攞景定贈與呢個個都輸

算少架啦 呢度好多人都係追數番家鄉咋

戒賭了

笑左 痢

熱狗12m

若要生活好

利狗真係買唔過沉過一次船

miss

救到 輸半

同你一樣😞

利記又比人cup

大難不死 GOAL佢利

12m miss. .

以為連個半都輸埋 感謝上帝

大難不死就要GOAL

賭到好撚灰

無咩時間了

+4MIN

2:1

2-1

GOAALLLLLLLLLL

真係魔咒

屌你老母

12m唔入再cup

Goal!!

利2:1

劇本

yeah goal

普馬斯first goal

差D ALLIN左無入球

屌啦聲

又12碼?

熱狗又12m

12m

fuck

買左一分鐘 收錢

唉遲左幾秒

臨完咁刺激

插水

球證買左和

哇屌 好刺激

開心左陣熱狗又12碼

2-2

屌你老母收錢變輸半

屌我個3.5s呀

笑撚咗

真係好刺激
買唔落手

咁都得

癡線熱狗D人好戲到

插水.....都無踢到

早知補個和

屌啦聲 輸鳩晒

3.5b咁都執得番痴撚線

有乜撚野好講

1:1唔撚得嘅

依場唔買
只係睇都搞到我熱血沸騰

大家小心心臟啊

林美拉插水?

黑到.....
強烈要求英超用var

3/3.5b 奇蹟cashed

球證應該all in 熱狗
一直黑哨

球證旁證都係我既人
你點同我鬥阿?

屌 最後10分鐘

睇到有買

算了，臨尾可以黑兩球12碼 我屌你老母

再見 戒賭了

Dllm臨尾兩個12m

Jump

士砵亭咁多角都冇球入

你算好有一半收返 屌啦聲我買咗500 1:1同6k 3.5細

最後12m黑到dllm

22分鐘10c仲癲過澳職

明顯插水

出發去ifc

跟你

眼殘唔好做球證

佢有得買即場真係賺到笑

1-0

終於入返粒

-1

半大-1

其實主球證可做最後缺定 如果睇到佢覺得冇就唔洗理旁證

屎膠亭又派膠

葡超成日半大

呢場旁證>主球證

半大 cashed

堤格雷斯快啲反cup

最意想不到係主入兩球

過咗一關
堤格反cup過埋第二關

癡線 艾斯杜尼 2-0

半大 收錢

葡超成日高水半大
00:00個2場都係

今日輸親都係半格

半大又收了

真係好高水
2.45 爽
今日終於中返條半大

36/37都應該有半大
同露可少注跟

3點比利時都諗全半大
得返200唔買盤了

35呢? 1/1.5b@2.08 點睇

3點場比甲半大

same road

布魯日都3:3
唔想做人了

避依場啦兩隊都閪特別係華閪

玩半大仲好過玩盤

33都可以少注半大

漢堡黎多粒

岩..半大細注慢慢玩
盤好既係有機會唔洗輸哂

德甲10.5b cashed

20蚊 串左條2串1

我唔買2x1啦
成日一中一唔中

半大好在係過2倍多
50% 命中都有賺

咁玩好過2場單買啵 我覺得
成日都中一場輸一場 打和
有時黑仔啲全部針晒

10.5b 屌足90分鐘

過關 讓球
2X1 星期日 27 利物浦 (主) 對 熱刺 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.17
星期日 30 基羅納 (主) 對 畢爾包 (客)
主 [0] @ 1.70 $210

$210.00

6580 05-02-2018
01:41 下一隊入球 (第2球)
星期日 27
利物浦 (主) 對 熱刺 (客)
客 @ 2.58 $210

$210.00 $541.80
6583 05-02-2018
02:02 下一隊入球 (第2球)
星期日 27
利物浦 (主) 對 熱刺 (客)
客 @ 3.44 $100

$100.00 $344.00

真金不怕紅爐火

2x1 一中一唔中成注針

事後飛?

側田巴打有無水出? 我琴日輸到仆曬街

彭美1:0

點會問我呀..我都比利記針左一半

我都係 由朝早澳職輸到岩岩利記

入左幾百玩..得返200 諗住4注50咁玩
針哂就898算

跟左咁耐贏得一場26蚊

一直屌緊熱狗NG...

即場普馬斯大波3/3.5

唔通又沉船 場比甲入波未

意甲法甲葡超半大
同路齊上 唔同就燈水咁睇

想買馬體會有無同路?

比馬體會害過幾次

咁算啦，唔買了

華西拿玻摩哥3串4有無同路

cls 士砵亭60分鐘21c

22c

打學美足要達陣拎分？

one more plz

屎砵亭係屎坑中找尋快樂

個龍仲撞親條丁丁

普馬斯7.5B抵唔抵入?

比甲巴西盃 半大
去緊

3:0

fake goal

葡超角球多到

半大又收

比甲1:1 半大

比甲半大

半大夜

比甲 好感動

今晚last 摩納哥 半大

訓先咁多位

比甲
意甲
法甲
葡超

買左4場1.5b

拿波
馬體
里昂
3x1盤 all in

20$ 摩納哥主w 當睇波支持

意甲1.5b

法甲 0-1
半大-1

意甲-1
法甲-1
葡超-2

屌你老母馬會
洗唔洗封咁耐盤阿

拿玻里

意甲-1
法甲-1
葡超-1

法甲 0-2

半大

比甲
意甲 拿玻里
法甲
葡超-1

2.5b 啦

全大開 3/3.5

都3球啦

半大好好搵

垃圾拿玻里打榜尾都領先得一球

聽皮蛋黃講法甲好Q眼訓

睇聯賽啦

葡超比多球

法甲nba?

摩納哥 12m miss 補中

2-2

拿串馬體 盤

串埋智大果場就收錢

比甲
意甲 估唔到拿玻里打榜尾都1.5b唔到
法甲
葡超

4中3

有時打榜尾 反而難入
成日泊大巴

都係..比人入一球就死守

摩納哥rc

摩納哥 RC

摩納哥一個半場已經 追和 12碼 射失12碼 紅牌

如果買左全大都gel埋

cash 埋啦

高甸甩左隻牙

拿玻里 早d 0-2咪好

拿玻里一出黎就入
逼害半大

嬲到......
飲啤酒下下火先

足球過關 3x1
星期日 43
聖羅倫素(主) 對 小保加(客)
半場入球大細
大[1.5]@3.45
星期日 44
奧達斯(主) 對 侯治柏度(客)
入球大細
大[2.5]@1.82
星期日 45
競賽會(主) 對 颶風隊(客)
入球大細
大[2.5]@2.20

$ 30.00

意假吹12m搞完一輪企定定準備射
VAR吹番之前越位

以後唔買馬體會呢隊系波
贏一球 反擊空哂都唔攻 前面任基士文推 佢煞停向後傳
鬼唔望佢輸波！輸到要降班！離哂譜！

拿玻里對榜尾都贏唔哂全格

阿根廷甲組nba

仲要俾隊榜尾臨尾刷角 爭十幾秒就完場

摩納哥紅左照入

好多大波波呀

43阿甲 17mins 1-1 高水半大
44智甲 45阿甲 全大唔該

0730場智利點買好
想入下盤

0730 上盤

屌有3串輸左拿屎里

最後個場有機半大

最尾2場半大全大plz

嘩你成晚搏殺
我瞓那著左現唔到摩仔個場即場添

客ng

幾分鐘就6c

好想買15.5細

不如買入球大好過啦

乜撚野波黎踢踢下停左走曬去飲水

智甲捨得入波未.....
訓

紅多個

小保加入一球啦

今晚有咩買？
你錯過左最後一場，比兩隻中兩隻

不了

On9波

半和cashed

果然唔岩買過關

唔想針啊俾我贏少少啦

輸半格陰d陰d都輸左1k

好彩無買細，一買就爆

你一入就會停

訓陣先
等星期一既葡超 荷乙 半大

一陣客有冇

屌你老母 尋晚邊個鳩up話比甲90%大
屌 頹撚到無心情返工

轉頭尻買半大算

訓醒見到你個超合金

0:1....

原來係你個仆街 屌

好多人叫半大你走去入全大

8:30買乜好？

琴晚輸晒

琴晚訓前跟咗你兩埸半大 有料巴打

琴日由1000上到8500再去番依家得番800

智假

90%姐係仲有10%機會唔中

8半 半大

同路

比甲半大
意甲半大
法甲半大
葡超半大

3x1
阿甲半大
智甲全大 -2
阿甲全大 -3

訓唔_著

唔洗灰我都斷左拿屎里幾條

拿屎里真係垃圾黎

超含金操盤手

有希望啦

半大快手嘅15分鐘就有

阿甲半大
智甲全大 -2
阿甲全大 -2

比我中次過關呀

半大既朋友仔

頭先呀甲 17mins就有

半主

又gel

3x1
阿甲半大
智甲全大 -1
阿甲全大 -2

只求追返利記數

連入

阿甲半大
智甲全大
阿甲全大 -2

Nba

1-3

上半場又唔撚入屌屌屌

2-3

2:3

2-3
尾場都係咁就好了

12碼 笑咗

半大既朋友又gel 4連cashed

2：0

比甲半大
意甲半大
法甲半大
葡超半大

3x1
阿甲半大
智甲全大
阿甲全大 -1

細注必勝

同一條村啵

全收 致命復活

痴線nba到咁

半大goal

今晚睇荷乙

瞓個靚教啦去

唔洗睇啦食硬啦全大都

竟然呢度撞到同鄉

未肯定gel 只求追返利記豬個三注

今晚2場高水葡超半大 幾吸引 好似今日咁開哂大就fatfat

廢青

側巴去瞓啦全收啦

全大埋訓得

半場就收曬

晚上再聚

如果下半場3:3/cup 我即自拍

冇可能啦對面小學生

女自拍就可以仔 搵鬼睇啊你大我都唔得啦大十幾個大隻佬

咁巴打咪贏多d

3：3你要我做咩都得

3:3/3:4
要我派十個100 都duck

im

Goal 4:0

收錢 主盤 主勝 大波

4:4 ok?

可以呀

不鳥

病左
玩完墨城反 cup就訓到而家

今晚D波又勁夜

琴日訓前都串左場 大波
估唔到幾好中

睇啱場阿積士青年隊半大
有無巴打比場心水黎串

阿丁屎就開硬
阿爾個場唔得多
Psv 個場就兩隊差唔多50/50

等大蛇出水

可能開大

車個場我都覺得大

出個超含金黎先啦

thx bro!

冇超含金認證睇定d先啦有排未開

3場半大3串4有無得諗

夜d先買啦

打算allin or nothing

興趣

今晚車有無人追即場？

y

有無人想買我對家

一陣出料

葡超高水半大死忠
2場有一場開到都好

拉素-1
阿績士青年隊半大

有同路乎?

師兄 打工仔黎 做老闆就唔駛賭波啦

師兄，其係係見就過年賭埋就收手，我都係幾百貨仔

好坦白你個條荷乙都輸

師兄，我留意左你兩日，普通打工仔好難咁買法

大哥你多錢都唔好咁玩啊

我地咁辛苦屠狗會
巴打你另一方面就比錢佢地洗

明明3串4買錯左3串1

得一場荷乙半大

有無人屌波

有排都未啦大哥

阿爾XXX好似有D難度

btw 一齊中最好

補條3x3咪得

想死

絕地啊

我都得返個位數依家三位數

絕地無事
一直都三位數 唔上只落

我得9蚊
咩都買唔到

巴打你真係rich，小弟我到日輸咗萬二蚊已經心痛到戒賭

你今朝唔係贏錢咩？

追到朝早先贏到

之前亂買 針左10k 最近先回到2k 唔買太大

依家針對某d波買 唔場場屌了

場場屌真係好快針晒

跟左師兄幾場半大先止左小小血

贏埋嗰啲都唔夠輸咁多

入n次錢都cash out 唔到幾多次

比目標自己
我平時一百蚊本
目標500cash out
如果輸左個100蚊 3日後又再玩
所以我平時買波都算好冷靜咁買

奧斯半大

訓先

試出幾口, 同路一齊上

柏林聯[0]
沙士菲[0/-0.5]

3點
葡超半大
Ajax青年半大

3點半
柏林聯半大

5點
葡超半大

同路齊上 高水半大細細注好了
如果3點個豬哂 就唔買跟著果d

有冇人可以派少少止血呀

3點同露其他未睇

串曬四場？

應該買左3點2場先 再決定
睇睇運氣先 怕過左一晚gg

奧斯排名勝率都高過主
依場奇奇怪怪

買左少少四點望下有冇錢收

4am想睇車仔 有基奧特
但唔想買

無錢買

有人跟嘅贏左派少少

車仔由讓一，落到讓半一，入唔入好

最近旺 比兩場大家
頭場客 二場主

出面好多初盤讓半一轉一球
狗會就低水半一 自己諗

我返嚟啦：）

第一球
莫倫斯
比勒

上左拉素船

葡超 荷乙 nba唔該

B gor 燈 ajax半大

先中第一隊

狗會轉左讓一盤

0:2

第一場半大cashed

2x1
葡超半大
Ajax青年半大 -2

3點半
柏林聯半大

5點
葡超半大

Ajax青唔好比b gor燈呀

高水半大

叫糊

2x1
葡超半大
Ajax青年半大 -1

荷乙半大3x1針得

莫倫斯0-3

阿積士青年隊 one more plz

求主隊入返一球 ，高水半大cashed

阿爾克馬爾青年隊 1-0

蘭斯要唔要得過？

求阿積士青年隊入多球 2x1
但 b gor叫買阿積士半大

拉素 求死

阿積士青年隊 靴蒙特

Ajax 入多球

比b gor燈

荷乙3x1要針了

Ajax求入多球

同求

3場都-1

荷乙一齊半大

g持
2串1...無左荷乙 葡超高水都無用

師兄希望你中

高水買得50 其他重注收皮

針

濕9 B gor燈到pk

葡超半大
Ajax青年半大 b gor

3點半
柏林聯半大 -1

5點
葡超半大

全部半細 都係1:0 我屌

屈福特下盤屌唔屌得過

竟然仲有人跟b gor
條友柒咁多次仲唔識買對家咩

頭先受讓半一，而家轉左一
頭先2.12，而家1.96

睇陣下盤屌得過

買左先知 可以點

車呢期我唔夠膽，好飄忽

頭場買左主盤 又輸了
Btw點解入親Po你地都係賭半大

有d聯賽容易玩
暫時9中7
豬左拿屎里同比b仔燈左荷乙

傻B出拉素大同葡超客ng. 你地知點買喇

貼場比我追下數

買傻B對家咪係囉

葡超半大
Ajax青年半大 b gor

3點半
柏林聯半大 -1 (過時間買唔到 )

5點
葡超半大

6點
坦柏利半大

我平注...唔好allin 豬左唔好

無佢TG

阿甲2x1

我唔過關啦 比b哥燈一場都收皮

屌左屈福特盤

買左屈福盤先見到

柏林聯

車路士好似唔多掂 屈仔禁住車黎打

呢排好燈 我入熱拿 屈仔 fg有冇人有異議

已買 大家睇路

屈仔FG抵屌啵，把握力高啲入到唔出奇

今日3場先中一場
雖然德乙最後買唔切 避左

你買個3場都係半大，其實中唔曬先正常....

5點都係諗住細注高水半大

車仔果場有機會1-1

利申，鳩估

係咁刀仔鋸大樹，好難大勝啵ching

轟RC

立即買屈福特啦仲諗

咁就rc

紅咗反而更難入，轟守得更勁

狗會屈福特主勝即刻跌落2.55

屈福快d入

久守必失，起碼失一球，但應該讓唔到

屈仔盤就食硬架啦，係睇入唔入到波姐

2邊fg都高水

買NO GOAL同屈FG抵屌啲，轟無進攻力

屌差拉素 贏一粒都好呀

b gor攞正牌再收錢開新gp啦

依家入拉素主W抵唔抵屌? 想用呢場追數

12m 屈

屈仔1-0

英超啲球證真係得啖笑

屈fg

初盤主勝幾多？

屈

到底熱拿可唔可以創造奇蹟呢

無買到

5.75倍

我諗冇6都有5？

5.75

我買果陣5.8 倍

我想買拉素W

不過車打少一個都未必追唔返一球

無買到+1

熱拿入一球先你咪可以買高水w

fg 幾多倍？

想屈再ng

所以我頭先話未必食到屈個盤，同我估FT 1-1

我記得未紅前有3倍

仲有2.42

真係比你FG到

串左12倍買左150蚊

師兄兩場高水中

多謝巴打 要起機了

巴打出水比我啦，btw 好彩買100$拉素W

強...一d都唔燈

我覺得拉素未訓醒姐 主w仲有機會的

1-1了

即刻入返 不過無買拉素主W 4.2倍

我自己都未買得切反cup 無諗住咁快入仲諗住65分鐘高水先入

岩岩見1.5b有1.9倍無買

睇下熱d反擊打唔打得起先 分分鐘又偷多球

熱ng有7倍好吸引 唔好逼我買呀 拉素快d入波 ！！

出安達臣啦喎 應該有得入喎咁 睇多陣先

買左100$ 拉素NG 希望嬴

2.5/3有無得諗

希望拉素80分鐘前入波啦

btw 車果場好似時間停止左咁

唔知點解我覺得會NO GOAL...

我覺得應該唔會 仲有20分鐘應該是但一邊入到

基佬熱身啦

熱ng9倍好吸引

如果80分鐘兩場都未入 我就入熱x車 小小小注玩下先

拉素久攻不入真係 對面有時啲反擊仲入肉

葡超半大睇黎開始無啦

拉素今日真係攻唔係好到都冇威脅埋門 入果球都係--66 6左入去

屌真係9倍

真係熱 )

可唔可以遲1分鐘入俾我買埋先

10倍都黎

睇黎係我燈，我買拉素就即刻熱拿亞GOAL ，我買拉素NG又比熱拿亞再GOAL

睇電視wo

瞓過龍添估唔到開一場半大
打個和

炸左

唔好灰心住

無計 b gor 燈左

追拉屎？

塞圖巴爾 比蘭倫斯

垃圾車好在冇上佢車姐

再入手小注屈x熱先

追左拉by 3.6

好彩加埋買左300$ 輸左都唔太傷

依家有冇料可以跟

真係戒賭 輸多過嬴，嬴就嬴得幾千，一輸就萬萬聲 灰

車反杯一百世球迷

GOAL
1:2熱拿亞

熱ng

要來始終要來熱拿亞GOAL

哇DIU

開心啦

屈仔可唔可以入一球俾我中多次

買左廿雞熱ng

要屈仔入先得

是否要戒

彈左幾次買得10蚊

原來我彈左無買到

見師兄有信心即補，由18倍開始

如果屈仔入左我可能想死

車路士1-1

夏神

靚到.....

拉斯彭馬斯食屎 唔識入波

屈2-1 嘩，岩岩屈W5.4倍

開始死攻

仲追唔追 車好

車無機架啦，岩岩追和已經係唯一希望

想追車ng

信你啦

好彩我叫定你咋 3-1啦

3:1

垃圾車

好彩師兄提一提

買唔買阿甲

屈仔大挫車狗

岩岩屈仔NG 6.1倍

快到買都買唔切

屌你2倍FG 等到8倍先入

我唔識買

4-1

連續3場有絕殺 又係曾經有一刻想串兩隊主ng
買阿甲算

一直封緊盤

純粹笑下車仔姐

高水尾波入唔到

6點買乜好?

點估到連續咁入

塞圖巴爾就完先1-0

little farmer 10k 祝大家好運

大蛇

呢場嬴又好輸又好我都唔再賭了，大家加油嬴多啲

利申:呢一年total輸100K

屈大波串拉馬驚左成80幾分鐘

又可以搵迪馬番黎贏歐聯

8:15客盤各位點睇

農夫紅牌

坦柏利入波啦

小農夫 2:0 4c ft

點解聖馬田跌得咁勁 明明主場對隊榜尾

三場串哂，諗住點都中番場，結果開哂半一 Jump左

8點三想買咩？

已allin主 希望最少回水

你介到先講

Same 炒左拉素 羊緊4k一野跌到1.5k

我都買左

咁又係通常戒幾個鐘頭又賭返

正緊1.5k

+~50K

出現了

突破盲膠

做乜篤穿我

智甲終於主隊1-0

繼續0-0囉屌你老母

+1800

下次平手補10蚊00

300》1600〉500

300》2700〉1100

客串一場 諗好幫大家追數料先敢翻黎

無分析 邊個順眼就買邊個

一黎200 買盤 中就玩唔中就 100上

yes 200 200咁玩

唔知大家會唔會仲信我 今次用翻十倍心機做功課 攞翻失去既

成巴閪波好彩輸50蚊姐

今晚咁多多盃賽

700>500>950>200>60>0

今晚買馬賽

師兄你

超合金選手

超含金操盤手 帶小弟上路

師兄可否再出

124279.44
😂中哂嘅話取消馬會戶口

原來係你

50蚊跟你

跟

積左咁多口德都未發達

各位早晨

60000->7000->69000 -.-

呢個係咩玩法

過山車

用最後5000買左條4串1，再玩左幾場即場，即刻去cut左個銀行轉帳

jump左三注
平時nba既呀甲葡超都半細全細

Why tell me why

我唔知做乜懵懵地買左第一場半大 打個和

第一場我有信心 ...串左ajax青...
比b gor 燈死左第二場
灰到

跟左師兄第一場

琴日3場荷乙都全針

操艦手仲未有超含金水啊

第一場最高水

最嬲全部一球就停...0-0都無咁嬲

做人要識得停

今晚買咩好

出咗糧又忍唔住入返300落去玩

巴打呢個係即時存款

係呀戶口冇錢

你個number同唔遮有咩分別

反正都冇錢攞唔到
有好心人睇到入返D比我仲好

各位今晚有咩心水？

好啦 介有一個鍾多D就開波啦!!

買完溫布頓仲有＄50
有冇過關醒下

點半有咩買
無就細注馬賽1.5b啦